有無人想長生不老

不老好
長生就要諗諗

我想

喺香港我淨係想快啲死

想。想見証世界滅亡

要咁長命做乜

唔會老死就ok

假設得自己同屋企人長生不老
錢已經唔係問題
你鍾意用多十幾年考個醫生又得
打份風流工又得 每個月3千蚊 100年後已經買到樓